收集12/6警員被暴力對待圖片及影片

冇呀! 淨係識9吹!
你地話人虐畜呀嘛
證據呢? 圖呀! 片呀!
有冇呀? 有冇影到有人掟磚呀?
氣油彈? 金鐘有冇一忽有煙燻過嘅痕跡呀?
鐵枝呢? 有冇影到有人拎住甚至掟出去個下呀?
你班撚屌9up話有證據 咁係邊呀?
我夠有證據話我一路坐一路同你老母玩坐蓮啦 不過我冇圖咋嘛
咁撚得閒mon post就開個post出黎比證據啦屌你老母
係呀 我話緊你呀 yourbossfu

推! 證據呀!